{
    "question": "Tuliskan dua teknik yang digunakan dalam menggambar cerita! Sebutkan contoh media pada    teknik tersebut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Teknik basah, yaitu teknik yg memerlukan air sebagai pengencernya, contoh cat air, tinta &amp; cat poster.</li><li>Teknik kering, yaitu teknik yg tidak memerlukan air sebagai pengencer, contoh pensil, pulpen &amp; crayon.</li></ul><p>maaf kalo salah semoga membantu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-yang-digunakan-untuk-menyerap-air-disebut-a-zeolite-b-302",
            "question": "Berikut yang digunakan untuk menyerap air disebut...    a. zeolite\r\nb. absorben \r\nc. resin \r\nd. adsorben\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. adsorben</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maksud-dari-birama-adalah-384",
            "question": "Maksud dari birama \u00be adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>birama \u00be menunjukkan nada-nada pada setiap ruas birama sebesar 3 ketukan yang setiap ketukannya senilai \u00bc.</p><h3>jan lupa follow Ig: frdmldnaa</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "b-dakron-a-2-contoh-serat-alam-yang-di-guna-kan-untuk-bahan-te-800",
            "question": "B. dakron    a.\r\n2. Contoh serat alam yang di guna kan untuk bahan tekstil berasal dari serat....\r\na. plastik\r\nc. kulit jeruk\r\nd. kaca\r\nb. kapas\r\n3. Alat music ritmis adalah alat alat music yang memiliki fungsi memain kan unsur ......\r\na rangkaian lagu\r\nc. notasi lagu\r\nb. ketukan atau hitungan\r\nd. iringan lagu\r\n4. Kolintang adalah alat music yang cara membunyikan nya di.......\r\nc. petik\r\na. pukul\r\nd. tiup\r\nb. gesek\r\n5. Menyanyi secara unison merupakan cara bernyanyi secara berkelompok dengan suar:\r\nc. empat\r\na. satu\r\nd. tiga\r\nb. dua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 b</p><p>3c</p><p>4d </p><p>5 c maaf klo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-6-alat-dan-bahan-yang-di-pakai-untuk-membuat-karya-ragam-597",
            "question": "Tuliskan 6 alat dan bahan yang di pakai untuk membuat karya ragam pada bahan kayu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban </strong><strong>:</strong></p><p>6 kayu, 6 pahat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-bentuk-akhir-karena-perpindahan-tempat-menarik-menjadi-formas-596",
            "question": "23. Bentuk akhir karena perpindahan tempat menarik menjadi formasi baru dari suatu    penampilan tari disebut...\r\na. Kreativitas Tari\r\nb. komposisi tari\r\nc. property tari d. koreografer tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harusnya Koreografi Tari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "motif-baik-yang-memiliki-kesan-agar-menjadi-mahluk-yang-berguna-a-335",
            "question": "Motif baik yang memiliki kesan agar menjadi mahluk yang berguna adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>motif </strong><strong>Lawang </strong><em>maaf </em> <em>kalo </em><em>salah </em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksut-degan-mustika-si-puisi-375",
            "question": "Apa yang di maksut degan mustika si puisi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Musikalisasi puisi merupakan upaya memusikkan puisi atau menggabungkan antara seni baca puisi dan seni musik.Musikalisasi puisi dapat dikatakan sebagai bentuk memusikkan atau melagukan puisi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>(bukan copas) </p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "objek-yang-di-jadikan-sebagai-ancam-untuk-menggambar-di-sebut-262",
            "question": "Objek yang di jadikan sebagai ancam untuk menggambar di sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>objek yang di jadikan sebagai ancam untuk menggambar di sebut <strong>model</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerak-berlari-atau-berjalan-cepat-di-atas-ujung-kaki-dengan-melan-728",
            "question": "Gerak berlari atau berjalan cepat di atas ujung kaki dengan melangkah kecil-kecil dan cepat pada tarian disebut... *    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tarian kecak maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-kemasan-produk-kerajinan-denga-550",
            "question": "Bahan yang digunakan untuk membuat kemasan produk kerajinan dengan proses sulfatasi adalah...    a. palstik\r\nb. kertas\r\nc. akrilik\r\nd. kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kertas.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}